(Netflix) 如果The Social Dilemma願者上網 冇老屈香港示威者,值唔值得睇?

未睇,諗住係連登搵討論po
點知全部都係屌佢老屈香港示威
想知呢條片其他位點樣

我會照睇

睇下佢哋有咩理由

Netflix 播D野愈來愈有Propaganda

睇完, 我覺得唯一有明顯誤導既係 套野個情景劇
講男仔俾social media引佢去參加遊行，跟住俾差佬禁底，再cut in 一個類似香港示威者俾黑警禁底既畫面

其餘都唔係好刻意，只要你暫停睇清楚d text 既話
套野最後都有教你，自己去fact check

而且套野個主旨係social media點樣改變人，呢樣冇講錯

套片冇屈香港示威，佢係話有國家機器透過社交媒體抹黑香港示威

唔算老屈 套片拍得好好 so shock